［大dodo請入］岩岩睇醫生 可以做手術 有4% cancer 但我無買保險

扁桃腺有一邊較大 暫時對身體無影響
但可以做手術可以切左佢 切左先可以驗到咩事

有4% 係cancer 做手術要成70000

請問我可唔可以 家陣先買醫保同危疾

會唔會claim 唔到錢嫁

扁桃腺大粒應該唔算病？

依家先買 肯定冇得 claim

如果得嘅 以後我有病先買保險咪得

呃你
睇第二間

頂到下年先睇醫生都應該得既

去公院排期.

去到末期都未排到做手術

咁又唔一定係, 最緊要係醫生肯同你排期.

7萬姐

公司有冇醫療保險

自購保險未必有
有sign & symptoms 未必係確診都已經唔會保障

買之前問清楚

唔使諗一定冇

但佢會check 到我睇過咩醫生？

有曬我病歷？

你而家開呢個POST 其實會有影響

你當保險公司白痴，單係你呢個post就可以唔保你

睇電視話有專人CHECK
但你數目唔算大,可能未必搞你既

Ching 凡事向好方面諗 touch wood 有事至少可以做定準備 好彩冇事 要更加珍惜身邊既人

利申 做保險 我有相熟醫生 可以tg我 睇下冇冇野幫至手

一早買危疾類似啲保險咪好囉
利申有買

連登：保險冇撚用

因為醫生話係純粹扁桃腺大左

無發炎 咩都無

可以唔做手術

連登個個都話保險冇用嫁喎
你呃樓豬？

你話事啦 連登仔基本應急錢都有7萬啦，濕濕碎

有病先買保險,咁保險公司賺咩

都未必嘅
照嘢就真係排到未期
手術佢後生+外面照左
唔會排太耐掛

個個有事先至買保險
咁保險公司仲洗做
不如叫保險公司送錢比你仲好啦

如果claim到

有事即買保險比一個月保費即claim十幾萬
簡直派錢

點解要切先可以驗, 唔可以幼針/粗針抽組織?

Check 唔到🥺

我2粒扁桃腺由細到大都腫大，變唔返細，醫生話除非成日發炎or阻到呼吸先考慮切，無事無幹就唔洗理佢

咁樣已經大機率入不保事項，利申AA狗

會唔會un 住un 住咁成日

有幾熟 叫你個醫生幫佢出report買醫保囉咁想幫手

我割扁桃線排手術
本身好多人有排等
點知一星期後call我話做得
可以我好彩卦 有人甩底就補我上前

訓唔到呀

想問你係兩邊都腫大

可唔可以分享下

聽講公立做要抖一個月

係邊間？

東區醫院 一日住院 埋單幾舊水 抖咗5日就去番工
我係成日扁桃線發炎 有次仲搞到入院住咗3日

公司醫療係咪唔理你新定舊症?

70000拿林俾啦 信用卡分幾年俾輕鬆啦
身體要緊呀

我都割咗扁桃腺
政府醫院排期排咗一年

樓主你今年幾多歲?

你買保險個陣話乜病都冇
冇做手體檢查

頂大半年至一年之後再做手術就claim 到(仲要唔係間間都得)

我個間買左半年個agent 都肯幫我claim

用下你個死人腦啦如果個個有病先去買
保險公司執咗笠啦

感謝dodo

冇事就保險狗呃人
有事就有冇得補買保險
唔好笑死人啦

利申有買危疾人壽，買儲畜正on9

唔係間間得係咩意思

感謝

一年

27

有D好似一定要一年先受保

其實大部分都係屌儲蓄既保險啫
根本應該保險還保險 儲蓄還儲蓄
儲蓄類保險不如自己買etf

巴打有經驗 ？
我都驚呀

你果陣係唔係係診所check 到表徵嫁啦

你有病就唔想指責你, 不過你似乎完全唔知乜野叫保險

咩治療方法

27歲連社會點運作都未知

有d 公司check得好緊，例如銀行保險。特別第一年claim，九成唔賠。

有d公司雖然手鬆d，但真係博。其他人的只係前人經驗，並唔係你個case一定claim到，理賠嗰邊真係單單野同你睇，唔會同你hea。

樓主，定d黎先

我好多年前都試過，喉嚨最入扁桃腺一邊腫脹，係核突到醫生一望都嚇到縮。走去睇私家專科，都係話有機會係cancer，因為發炎應該係兩邊都發，好少一邊有事一邊冇事。但醫生都係話食隻勁d嘅抗生素先，唔得再做檢查。

好彩一食就見效

我好記得嗰次係我戒左三個月煙，之後聽到話有機會係cancer，就再食返，之後就一直食到依家，覺得突然改變生活習慣都係易出事，最多食淡d（已經食到最淡）

可以留個tg黎傾下，唔好自己嚇自己

又話買保險冇用

話俾你聽係樓下診所十年前check完有乙肝但買保險嗰時冇報，保險公司一樣check到
照樓主講法，保險佬去醫院icu sell單應該屈左機

我決定先買保險 捱一年睇下點

如果係無事 係可以唔理

有事既話我都攪唔店

下一年我會好好注意自己健康

落力儲錢

感謝大家

你claim保險張claim form醫生要填
張form會唔會寫幾時發現個問題就唔知啦

問題係我家陣買唔知報唔報好😭

俾保險公司知道你做 false declaration 一定唔受保

就算捱到一年
咁樣claim 保險公司實查你

未睇過醫生就得，睇左醫生冇行架啦

咁我直接排公立一年算

冇藥可以食？

巴打身體緊要啊，幾大都睇左先。先睇私家check清楚係咩，如果真係budget有限到時先返去政府醫。政府知你診斷左咩症會快好多，政府等得耐係等診斷嗰下

咩保都可以屌，醫保真係真係要買